[求 fact check] 有警員入左厚德邨德裕樓搵人

有好多人係將軍澳gp都話見到警察去左德裕樓
有無在場嘅巴打係到或者有相
我唔想亂帶風向 如果係假嘅話就沉左依個post佢

搵完宿舍搵上門？

召喚村民

樓主嘅Post 仲未有相

推

10分鐘內有回應

無搜查令可以唔開門

白色恐怖?

真係豬軍師 做得越多呢d豬閪野 米越多人出街

呢度係咪中國？

現將軍澳民生關注組 陳展俊已到達現場
無幾耐之後會開post講述情況

逐間敲門搵人??? 咁都得 ???

屌唔記得刪名

痴撚線
警犬權力大於全部?

查水錶

咖喱飯議員出來

已證實
但唔係一家一家咁搵

要唔要去領事館避一避？

有區議員同社區主任到左場
依家無乜事
大家同類事件一定會再次發生

睇路

警棍拍門?
爛左喎，算唔算刑事毀壞??